以陰謀論咁睇，邊個區最黃就死邊個區先

沙田區記得攬炒晒全港，唔好俾d free ride賤種好過